尋人啟事：被國安抓捕嘅港大中國手足陳同學

頂 陳同學係14年入讀 18年畢業文學院 我認識 之後去中大讀mphil18-20 超反共
咁啱陳同學fb 20年4月停止更新。。。
btw 陳同學係 14年到港，19年-20年iang，20年5月被大陸拉 iang到期前返唔到香港，肯定iang到期後冇得再續。冇咗***身分證了
anyway 有冇人認識呢位Chen Si**同學？ 而家fb ins linkedin 全面搵唔到 以前都搵到 我懷疑真係本人
----------------------------------------------------------------------------------------------------------
1996年出生的陳某某自2014年起先後在香港大學、香港中文大學攻讀學士、碩士學位。赴港讀書後，其受香港複雜社會政治環境影響，逐步形成反華政治立場和政治投機心態，在思想和言行上極力否定黨的領導和社會主義制度。香港“修例風波”期間，陳某某在社交媒體上發表大量支持黑暴行徑、攻擊中央政府對港管治的言論，甚至公開聲稱要“光復香港”。

2020年5月，國家安全機關依法對陳某某進行審查。陳某某如實交代了加入反華組織的經歷，對公開聲援“港獨”等違法活動供認不諱。在國家安全機關辦案幹警耐心教育引導下，陳某某思想觀念得到徹底扭轉，主動寫下10萬餘字的悔過材料，表示要痛改前非，不再參與任何違法活動。

據了解，近年來，境外反華敵對勢力大肆對境內人員開展意識形態“攻心戰”，少數赴境外就讀的留學生由於年輕涉世未深易受煽動蠱惑，被裹挾參與敵對活動。從上述案例看出，境外反華敵對勢力越來越注重利用內地赴港學生價值觀念尚未成形、政治鑑別力不強、急需融入新環境、追求個人利益等特點，通過政治“洗腦”、利益誘導等手段極力拉攏滲透他們。

------------------------------------------------------------------------------------

啱啱喺cuhk research student page都搵唔到 之前明明有

好彩嘅話去咗秦城監獄
唔好彩就器官移植醫院

Following

頂 剛入學時我仲同陳同學食過飯

幾肯定係本人
陳姓、hku-》cuhk，14年中國高考考嚟、超反共，除咗呢位我唸唔到其他人

推

祝平安

已經俾人批鬥緊
基本上去得集中營

難以想像昔日同窗今日竟因為言論表達 而在回國時被拉被鎖

Fake news

同過啲大陸生同學傾過計, 發覺有部分都幾反共, 有一部分人就係受唔到大陸個種壓迫感先諗到黎香港, 係大陸都識得翻牆。
有過大陸同學傾熟左就成日同我講佢個市做官啲仆街野, 又話佢見過啲細路打左假疫苗變殘廢, 好彩佢個年代廣東都係打外國援助疫苗。
佢仲講話其實佢係香港人面前唔怕講呢啲野, 反而會提防翻同樣係大陸黎香港讀書嘅人, 因為好多都入左咩少先隊、黨支部之類, 你唔會知道邊個係幫緊共產黨做野, 去監視同紀錄大陸生言行。

依啲更加值得理，唔出名死咗都冇人知

push

有冇消息

搵到了 返咗香港半年了 人還安全